點解廢貓咁撚煩？

連登高登block撚左佢都冇用
成日youtube睇片都見到佢係到廢up

巴打, 可唔可以話我知咩網有得配雙非鏡??
THANK

smartbuyglass 不過應該唔係雙非鏡